跌手機 mon貼無爆，手機個螢幕就爆

Mon貼有撚用？

img]

貼咗先醒覺
撕咗了

反麻下場

好耐無見

廢事刮花啫

裸mon撚又講唔防爆